[試後工作] 想搵定份 PT 工先，有無巴絲請我 ???

最好 $60 時薪，唔洗體力勞動比我管下人叫人做下野就得架啦

同求

唔想做又要高人工